Q: What motivates you in your career?
A: My girlfriend motivates me in my career.

Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: Hi, my name is Yashwanda and I'm working for nice Assistant and I have worked on various different challenges. Challenges project you have worked on. I'm not able to I'm not.

Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: I see myself in the next 5 years at your post 'cause I feel if.

Name: Yash Wanve
Email: yashrwanve@gmail.com
College: Sinhagad Institute of Technology
Q: What motivates you in your career?
A: Also, I think there are many different types of people who will suggest me some new kind of stuff.

Name: Yash Wanve
Email: yashrwanve@gmail.com
College: Sinhagad Institute of Technology
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: No, I don't want to speak about this challenging project 'cause I didn't do anything yet.

Name: Yash Wanve
Email: yashrwanve@gmail.com
College: Sinhagad Institute of Technology
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: Five years I see myself in five years, when it will be the rain and forest.

Name: Yash Wanve
Email: yashrwanve@gmail.com
College: Sinhagad Institute of Technology
Q: How do you handle criticism?
A: I just ignore all the criticism whenever it happens to me, so that's why I never.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: What motivates you in your career?
A: I am mayur Patil.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: Yes, I have worked on many project.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: Myself at good position in good company.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: How do you handle criticism?
A: XYZ.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: What motivates you in your career?
A: Hello, my growth, my workingness.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: Yes, I work on many projects like Virtual Kelsey Interview board.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: Hello, I will see myself at good company at good position.

Name: mayur
Email: mayurpatil@gmail.com
College: abc
Q: How do you handle criticism?
A: XYZ.

Name: ravi
Email: ravi@gmail.com
College: SKNSITS
Q: What motivates you in your career?
A: Hello. Nothing, nothing motivated me in my career.

Name: ravi
Email: ravi@gmail.com
College: SKNSITS
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: Hi, my name is Yashwanth and I'm 23 year old. In my childhood it was my dream to become a software engineer. So I'm here to develop more and more skills in the software developing tool and that's how it is going.

Name: ravi
Email: ravi@gmail.com
College: SKNSITS
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: I do see myself in five years in future, of course, at not at your position but above your position 'cause I feel we should always think better. As my name is Yash, I always think.

Name: ravi
Email: ravi@gmail.com
College: SKNSITS
Q: How do you handle criticism?
A: How do I handle criticism in basic terms? I can say that I just ignore all the criticism 'cause I feel it's just a disturbance and nothing else.

Name: ravish
Email: r@gmail.com
College: sknsits
Q: What motivates you in your career?
A: Hello, hello, hello.

Name: ravish
Email: r@gmail.com
College: sknsits
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: No.

Name: ravish
Email: r@gmail.com
College: sknsits
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: Nowhere else.

Name: ravish
Email: r@gmail.com
College: sknsits
Q: How do you handle criticism?
A: I don't like it.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: What motivates you in your career?
A: My life, my thing and my everything motivates me.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: I want to create one more new answer.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: I don't know where.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: How do you handle criticism?
A: I never handle it.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: What motivates you in your career?
A: Hello my name is and nothing.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: Hello, hello, hello.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: I see myself.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: How do you handle criticism?
A: I don't.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: What motivates you in your career?
A: Nothing.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: Can you describe a challenging project you've worked on?
A: Hi. Hi.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: Where do you see yourself in 5 years?
A: Hi, hi, hi, hi.

Name: rohit
Email: yash@gmail.com
College: ss
Q: How do you handle criticism?
A: Hi, Hi. Hi, hi, hi.

